Protokolli päält sest 11. Oktobri k.p. s.a. No 222 tulli ette Karl Rojo ja tunnist, et temma kül näinut kui se Jaan Scwalbe akku weddanut päiwi 2 ehk 3 selle Peter Luhha hobbessega, temma ei tia agga kelle kauba pääl se Jaan Scwalbe selle Peter Luhha man akku weddanut.
Otsus: Jaan Jantzen ja Ann Prikko saawad koggokonna kohto ette tallitedus.
Kohtomees Jaan Wirro XXX
Kohtomees Jürri Luhha XXX
Kohtomees Jürri Kärn XXX
